Amazon 好物推介

最近大家有無覺得好，覺得比香港平好多野既

起amazon us, or jp 買到

又想推薦比大家

toppik

平好多

暫時未需要住

之前見個external hdd好平，落咗order但最後俾佢cut單

睇黎都係hard disk 呢d 先平